點睇港共同班狗搞到初選咁多人出黎

港共同班狗由上年6月起每個決定都係錯既
諗起尋日班狗搞事完沾沾個樣以為自己啲小動作又打壓到人就好笑
唔怪得支那唔靠港共同班狗
成班垃圾

根本而家既處理手法都唔係香港人思維
而係大陸個隻小小野都唔比, 佢地仲覺得會work

腦細強硬佢地咪跟住強硬
唔好講到而家個政府仲有一絲個人意志 根本完全係被架空既
根本完全係支共隻狗咋 呀sir叫你吠你就吠啦

加速主義萬歲

智商 < 80 係咁

見咁多人
隨時今晚就做野

我地都犧牲咗好多手足先換到翻黎

仲以為好打得個套行得通
以為乜都唔讓步就係鷹派政府好叻叻

出大絕DQ都仲得
支共都唔怕肉酸架啦